---
layout: post
title: Panda Proxy
description: 采用 HTTP Basic Auth 的 ExHentai
project_url: https://panda.ender.moe
image: assets/images/panda-proxy.jpg
---

EhViewer 亡了？iOS 设备孤儿？

快用 Panda Proxy，iPad 都能看[エロ奇譚](https://t.me/erokitan)的推送～

 - 用户名：cookie 中的 `ipb_member_id`
 - 密码：cookie 中的 `ipb_pass_hash`

**注意：你仍然需要一个有效的 ExHentai 账户。**

---

程序源码：[https://gitlab.com/moycat/panda-proxy](https://gitlab.com/moycat/panda-proxy)
